（被嫖妓）荷里活栽贓陷害朱利安尼

美國大選進入白熱化階段，兩黨的砲火都日益猛烈。紐約前市長朱利安尼對拜登家族的揭露，無疑沉重打擊了民主黨士氣。但是拜登陣營沒有認輸的跡象，反而開始反撲。

民主黨一方面語焉不詳地說特朗普成為總統後依然在中國有生意，另一方面遏止不住怒火，轉而把主要攻擊矛頭指向朱利安尼，讓人明顯感覺到是在報復朱利安尼的揭露。

從10月24日開始，幾天來一直封鎖涉及拜登家族醜聞的Facebook、Twitter，突然出現大量朱利安尼涉嫌召妓的照片和圖像，而且影片有人說那個只有背影的女孩，僅僅15歲！

很多網友都感到奇怪，直到昨晚，朱利安尼一連發了四條推文，大家才弄清楚原委，既鬆了一口氣，又對民主黨這種報復性誹謗手法很不屑。

原來7月份時，朱利安尼應邀到荷里活客串一部電影。他的鏡頭不多，但需要對白。專業人士都知道，現在演員、歌手，甚至主持人的微型麥克風，都是穿過衣服裏面，別在領口的。

朱利安尼拍攝完片斷，拉出衣服內的麥克風，就回到房間，斜倚在床上整理襯衫。這時突然導演26歲的女兒闖進來，要採訪朱利安尼。

未等到朱利安尼起身，導演突然也闖進來，嘴裏還咕噥一句：『她才15歲，你太老了，不行！』導演拉走女兒後，朱利安尼感覺不對勁兒。因為他畢竟是檢察官出身，與別的政治家不同，對各種犯罪伎倆的警惕性很高。

朱利安尼隨即果斷決定報警。警察查看的現場為，盤問了當事人，沒有覺察到有甚麼異常，就結案了。誰也沒想到，《紐約時報》隨後就報道了這件事，而且暗示朱利安尼行為不檢點，在少女面前整理褲腰帶。

朱利安尼之後才確認，他被做局了。那個荷里活導演，精心佈置了一齣戲，然後用潛藏在房間裏的間諜攝錄機拍攝下來，再掐頭去尾，就弄出一段朱利安尼「嫖15歲女孩」的影片。

現在的微型攝錄機，能夠由專業人員在牆上挖一個洞塞進去，然後再用同顏色塗料把牆抹平，肉眼根本看不見微型針孔錄像頭。

這件事當時就過去了，因為影片來源可疑，所以沒有人太當回事。沒想到現在拜登陣營卻找出來重炒冷飯，大肆曲解，試圖打擊朱利安尼的公信力，轉移公眾視線，為亨特-拜登的罪行打掩護。

就此接受記者採訪的朱利安尼表示，他不會因為遭到栽贓陷害，就停止揭露拜登家族腐敗、淫亂的行動。恰恰相反，他將拋出更猛的料，證實拜登家族的罪惡！

朱利安尼除了擔任過紐約市長，一生主要從事打擊犯罪的活動。他曾經長期擔任紐約檢察長，給紐約黑手黨五大家族以毀滅性打擊。另外，曾經猖獗的紐約黑人犯罪團夥，也遭朱利安尼摧毀。朱利安尼把犯罪橫行的紐約，變成了一座安全的城市。

d招數真係一q樣

個女演員都24歲啦

完全同中共公安屈維權人士一樣

召喚美國通

痴撚線
民主黨同荷里活加埋左癌真係死撚晒佢把啦

好撚仆街，前幾日個個左膠用佢瞓喺床整咪(整到好似整鳩咁)嘅相屈鳩佢spin 走Hunter 啲料

你估佢係兒登咩

朱：屌你王晶吖？

廿年前american hustle d 橋段

波叔第二集果段

荷里活班人要做到共產黨咁低裝

好彩有警覺性，唔係水洗都唔清

以前共和黨先係老人黨保守派...
而家真係調轉晒

民主黨係咪想做另一個台灣國民黨

波叔係導演?

左膠又睇唔到

個前檢察官咁易比你班人撚到咩

這件事當時就過去了，因為影片來源可疑，所以沒有人太當回事。沒想到現在拜登陣營卻找出來重炒冷飯，大肆曲解，試圖打擊朱利安尼的公信力

但係套野10月23號先係PRIME出喎

被叫雞

英文係咩 睇唔明啲中釋英名

又係呢d招,
咁幾時用自己另外放風抹黑自己, 然後再自己踢爆呢招, 等咗好耐...

向來最鐘意屈人CP

睇左套戲，成齣野都係反共和黨，呢個時間推出黎都好明顯係選舉工程一部分

民主黨班人都on9嘅，人地報埋警，就係驚第日有咩事就報定案先

好啦，宜家用埋啲流野炒返出黎，人地物出盡全力爆料囉

垂死掙扎，博大霧，戇撚柒鳩

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

個網403 Forbidden

試過要用外國VPN先上到

條女擺明色誘佢

問題係波叔從來只揀共和黨嚟玩
玩完又唔出嚟講清楚

大紀元，傻登仔又真係信到十足

其實唔係

不過佢做主演都應該有份寫好多部份

如果我同依度啲連登仔或者大紀元講佢有另外一個show用過中共強迫捐贈器官做gag會有乜反應

推

癡撚線，屈得就屈

咁多連登仔唔識波叔出城

今屆未必有事啦仲咁多左膠支持

波叔用過其他角色玩鳩Bernie Sanders架 只係共和黨人太傳統 特別容易上檔

有試映 第2日已經偷拍比班左膠玩緊啦 黑仔john weak 腎宮痔呢啲二毛

但Twitter, Fb唔會block呢d新聞

Dem同支共手法完全一樣 仲投嗰啲人連狗都不如